點解有人會將個［做］字打成仲？

仲乜 仲咩

仲乜撚野

仲愛

「船P」廁所放手錶偷拍春光 22歲鹹濕仔涉案被捕

#4已經有個

仲有好多人將 "喺" 打成 "起"
你起到做咩?

係咪咁呀 係味咁呀

做夏夜之夢

你貢多嗲仲咩

吾系甘牙

打錯

你現家係邊啊
係咪盲撚咗

因為大陸仔人未介得甩口音

我屌佢仲要留低個負皮又唔敢岀聲

真係好核突

打字都有鄉音

我都成日將個系字打做係字 =.=

做乜= jo mud= jom ud= 仲乜？

不相伯做

寇做 構造

有個fd

將 呢 打成 啲

成日係咁 啲個啲個

jm9

多人錯到我以爲仲乜先係啱

丟梨

打字都有鄉音

痴撚線